希望咁多位係未來嘅運動之中，要搵到自己嘅崗位

其實除咗出去行前線之外，仲有好多野可以做。
網上宣傳係好重要，嚟緊嘅8月2號同8月5號嘅罷工，你share比你啲FD，都已經可以幫到好多。

或者你可以幫一啲行前線嘅勇士，mon住啲live，幫佢哋諗一條逃生路線，但啲資訊一定要準確， 唔係就變相害咗人。

依下個啲要有能力先好做

着好哂full gear先好做。

如何想做急救人員，要睇咗先。

杏林覺醒急救懶人包：
化學品入眼的處理方法：
（醫學治眼）
香港人受傷須知：

最後大家要記住我哋嘅目的係五大訴求

#8月2號公務員罷工
#8月5號三罷
#香港人加油

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會